警方次次都唔捉晒D有暴力既示威者???

以警察實力
即埸捉大部份都得啦
次次都唔捉
想賺錢都唔係咁呀